[預咗畀人屌] 唔拜年 預止肺炎社區爆發

雖然都幾難

題目都打錯

推

我都唔拜 親戚喺晒香港都唔拜
推

我都好想唔拜啊
藍到發黑果個親戚仲要住廢老區
肯撚定冇人戴罩

光復香港